認識之前將警棍扔左落坑渠果位手足嘅朋友或佢家人既朋友

係咪失左聯絡
從一位交警既阿哥度聽到佢失左聯（剩係知錦多）
聯絡到都好佢既回覆有冇咩唔同或者奇怪
有冇巴絲可以跟一跟

1999

同果位手足有關報導

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我中文係錦
你想屌就屌
我剩係知佢同佢家人疑似失左聯絡

推！

會唔會着草

嗯